[突發!] 靚女Youtuber直線抽擊鄧PK 一齊推上熱門影片保護演員手足 - 黃色youtube圈

條片抽水好正勁多細節彩蛋

好想瘋狂比卡姐追住屌

跪求一齊推上youtube熱門 保護手足
大家坐係屋企已經可以做到好多
一齊推爆黃色youtube圈

感謝各位巴絲手足

推

推！

十連1

十連自推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

個四眼仔幾有喜感

8/10

andy sir 真心似黑警

續集呀😍

個酒粒好深 想入

絲打有追開 識野

用咩入先

卡姐呢條片好密實

支持

香港人唔準忘記

想搵手指插下

請問有幾突發

開頭首音樂係皇家警隊嘅。。。有無巴打認得
自爆年齡系列

好似有啲料

暴大

帶完口罩等於無戴😂😂

有無巴絲聽過 港英時代

卡姐🤤🤤

啲料有左去邊

月娥幾時有片

黑警要食海底撈

絲打有興?

黑警新logo

識卡姐真人，大波

但係呢個Hf唔係成日喺深圳 中国拍片咩？
利申冇睇開

唔做嘢唔讀書

推推推

真心? 咩cup

出密d啦d 片

望落似A窩

正到喊

黃到金呀 上去youtube睇睇就明

國

真

呀sir 髮型都轉埋

巴打目測專家?

721831

坐A望B

入型入格

一邊一隻狗

正字

有人選咩？

目測到你個size

笑到仆街

ehhhh sir 呢

叫聲andy sir

上集先食完喎

柒婆

有追開

推呀

Youtuber 幫手多做文宣👍👍

卡姐ig 呢🤩

狗隊口號
唔讀書 唔做野

長期都係佢做黑警

又幾正喎衰嘢

咪咁變態啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

擺杯喜茶係度啦

又係巴打你 幫推

食埋酸魚?

下集食蝙蝠🦇

香港02

磨擦力

生果

er sir 去飯聚唔得閒

屌你

委任證夠晒detail

香港02 果條仔好撚入戲

求 andy sir ig

翻睇會再搵到新笑點

彩蛋

正窩 可以3萬thx

靚女？

7😂

今次過十萬又諗住點？卡姐感謝祭？！

卡姐係進擊的記者
好想比佢追住黎...問

er sir 屌你

呢張野扼得下人

係黃就加個靚字

巴打咁重口味

絲打成日見到你

{五毛陰謀大成功}緊急警告所有黃店!!!

加人工呀拿pk

推推

一齊推到卡姐上黎回應

andy sir 咁樣帶出街應該會....

揾下佢ig先

CLSed

黃嘅一齊支持啦藍絲好撚團結

醫護唔加 加黑警

黃色經濟圈

Hi

Push

叫d藍絲攞身分證出黎

黃channel 可以pub 黃店!

做咩成日stalk我

藍絲: 呀sir我一路支持你

Andy sir 有冇加人工先

相信政府 唔驚

吳讀書先生

盲架？坐c望d啦

發大黃色經濟圈黎做

本身個logo係咪春田花花到copy

push

巴打 食開c cup?

起緊你底

gogogo

下次拍片分分鐘升做白衫狗

on9 sir

OK啦
推

黃色 推咗先

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

食開30cm。

P

條女帶晒罩 點知靚女

你個名
希望有朝一日真係團結到

U

幫推

S

邊忽靚

H

巴打原來你

咩罩先

帶咗罩得對眼

自己諗喇

絲打我見到你團火

食飯唔洗比錢

聽講佢唔鍾意帶
利申9吹

andy sir: 自己人!
真狗:

利申 食過

巴打咁清楚

Gogogo

食過咩先

狗隻編號

9吹最叻

69

戴罩係多左靚女

你玩開?

不知所謂

cls

港女帶罩都唔靚通常都係好柒

成班基佬死開啦

遲下除罩再拍

屌你用手指寫字

連登格劍post

Join？

笑到hihi
香港02 個記者寫
符合國情

ok 兩盒thx

給力啊

比力

黃色youtuber圈

十連

鄭敬基都有YOUTUBE CHANNEL
我見無咩人宣傳

連唔到喇

發現大家都好鍾意連豬打鼓

屌

十連推

Tui

一

多謝巴打 一生平安

再十連

一個柒婆

兩盒唔該

三個on9司長

四小龍

才子你個名

五大訴求

六四八九

呀 頂住左

721

斷咗

卡姐好波

再連喇

格劍爾

英文名

卡姐可唔可以瘋狂問我野

卡姐用zoom直播

直抽追問定除罩

巴打你好有興卡姐?

屌你個死人樣同黑警一9樣

又幾好笑繼續努力

andy sir 新髮型突登為拍片剪?

你個名
黃色youtube圈繼續推

忠誠勇毅 不知所謂

serving hk with nothing

符合國情

1個死黑警

呀 斷左

兩個死白痴

比人趕走多d

比卡姐

去福臨門食

新名?

卡姐似有啲肉地

1國1制

兩個臭西

3p死雞

4時大話

不了

5大訴求

又斷

推到andy sir 出下集

柒下柒下咁

加咗入工下集去叫雞

手快打錯

幾大下

重點

好撚fit個角色

另一條女?屌好大

果句和平理性感染真係講出心聲

即時：莊正ig開緊live得六十幾人睇？

金句三萬thx

有毒架喎

幫推巴打

即睇，thx

武漢白滑大波妹

屌好慘要扮黑警

三萬thx

d同學會唔會笑9

好人一世平安

佢可能係成個channel 唯一人選

仲要叫雀仔 feel到好淫

黃到金要搵人扮黑警都真係幾難

雀仔。啫係有棍啦

唔比專玩人果碌?

犧牲色相

會唔會入咗角色出唔番黎

幾時到雀仔/卡姐大解放

你個名

冇露肉喎

一連

CLS

十連(認真)

求卡姐IG

1

同求

推到有人有

留名

+1

手機wallpaper

推到有人有卡姐ig

高冷

呀斷左喇又

+2

十連(終極mode)

2

3

4

5

你個名正野

十連(失敗mode)

9/10(成功在望)

推到有卡姐ig

冇人理樓豬

強力一推

what the food個名點黎

善心回覆

subscribe左先啦

真 黃色youtube圈

有冇人搵到

周庭都支持

再推

又pure又true

無人理

subscribed

跪求ig

表示想睇下條女除罩之後係點

becalouest

推到起底組做野

可能升球大戰

磨擦打高冷型

手足咁勁

連登起底組

正

暗黑系

好想瘋狂比佢打

屌 正

感覺係會主動屌人嘅大姐

佢貼住香港02

肥版連詩雅?

不得鳥 香港藍1

tui

酒粒

二

三

四

五

六

七

八

九

斷左

斷L左 斷埋右

算吧啦

十連失敗

巴打mon post?

ten connet cm

one

呢位手足以後點見人

two

手足

十連失敗 以後啲fd都叫andy sir

andy sir 白警

啱啱先發現呢個channel
多謝手足推介

係冇咩er er er
爭緊d

識野巴打

都係

你個名
真名上連登?

一 酸魚

二喜茶

三 西多士

四 coffee

五 美心

成個關智x咁

你入去條片comment到問啦

上面有巴打搵到

一連 何已完

二年 美心西婆

三連柒婆

四連大波華

五連蒸口罩

六連 習維尼

七連 正撚樣

八連黑超哥

九連 白衣人

十連 鄧pk

errrrrr

no show card

個名幾有創意

十連failed

重新上路 十連

巴打未訓？

又斷十連

未訓 通常幾夜訓

你通常幾點訓?

似某跳高選手

邊個?

又斷咗

cls戰線

cls 推爆

重新十連(意志堅定)

邊個

？

又斷 mon po巴打

cls推爆佢

測謊機呢個好笑

呢個系列真係好撚正

N條，thx

楊文X

已like同subscribe

十月一 健仔

p

拍多啲基本

正野

9/10

10/10

Andy sir真人好好架

利申：識佢 佢細佬係我中同

幫你再推啦

佢有細佬?

感謝巴打

係 同我好fd嘅中同

andy sir 個樣真係無er sir 果啲咁賤

係 但係一扮popo似到呢

加埋個髮型

十連reboot

巴打係咪十連終結者

重新十連

6

7

8

9

10

11

12

13

謝謝幫推

無限連 (暫時紀錄13)

14

收皮OK？咁都靚女？想宣傳都唔洗鏡都唔照？反去做雞OK？咪撚侮辱我，都唔知係你隻眼廢定係佢個腦廢

15

多謝幫推

已 CLS

巴打又係你

巴打你個名

個名幾創意

樓上巴打玩蕉 你玩肛

夠唔夠創意先

江江剛剛被光光肛肛

支持黃到金channel

推爆佢呀

好 陣間去睇下

巴打咁有心逐個逐個覆

你個名解釋晒

講真黃色經濟圈首先就要團結 你屌又好支持又好 我都感激大家幫推

推 十連

十

不分化不割蓆

十一

藍絲可能無腦 佢地唔會曬時間分化 死撐咗先但呢樣係佢地強頂 所以我地要win都要學

叮噹不要老個名

訓前自推十次

唔見人

831

打死人

十月一

槍殺人

89

64

拒絕一國一制

香港人

反抗

樓主個標題改得好, 吸引到人CLICK入黎

巴打好正面

btw你個名支那明星

好精簡有力 正野 推

巴打有心

HF is on FIRE

巴打覺得power師父大唔大隻

jeng shit

))

stay focus

haha

不過話說巴打點解係 stayfocusED? 好奇問吓

自推十連

大袋長

bro, you like Chopin music, e.g. Nocturne?

學到野我英文好廢 所以純好奇問

chopin正呀鍾意etude eg no. 11

No problem.
We all keep learning for life!

小薯幫推

巴打外國番黎?

小薯茄都幫拖

幾時變左學術討論

I like your humor!

wtf巴打仲未訓

屌笑左笑埋右

Tristesse ( op10#3) may fit better for last few months.
But Winter wind (op25 #11) will blow away all sadness.
Both works!!
hehe.

Too much coffee...

op10#3 d fingerwork好撚正 不過隻手唔夠大可以直接skip

Winter wind is considered one of the hardest. Congratulations..

不過老實講chopin 嘅深度始終唔夠3Bs 始終係virtuoso 未去到god tier

Understand.

highland cathedral

識野巴打god save the queen

我已洗心革面冇再追大陸星超過一年冇去中國
用開就冇再改名

明白巴打 好波

爆推

「推到BNS 正面回應」我正式宣報 Bxy And Shxp 係垃圾公司

阿sir D 懶音

OK

支持靚手足

早晨手足

返工推推

早晨巴打

係得HF先會抽得應一應

巴打有無步兵推介

又係你wtf

大家夜晚先online

自推十次

Ok

斷

巴打做big4?

我發現你專斷我十連

希望你之後連到啦

再試

hi

差少少

hi joker絲

Hk02記者髮型多變

靚女有利君雅氣勢

再咗 絲打留意開啲片bor

好似幾靚仔

有啲人話靚有啲人話唔靚

似果個咩小斌

可能小斌斌有小賓賓

小gay

成日怕怕羞

快睇

andy sir跪拜區

睇咩?

試十連

銀行行山😂 一條片串左勁多野

絲打好落力幫推

斌女？

係咪睇中咗邊個演員

不如整個女警角色

感覺係0仔

邊個做女警?

下條係咪明星鴻門宴

明星有連詩雅同斌仔?

哇

佢似淫底

+1！

正呀！幫推

上面有巴打起咗 歡近爬文

正呀 風暴巴

卡姐IG: “回覆後可以查看”

十連到1001

振美呢

巴打你放工?

笑鳥

再黎 1/10

準備訓啦

同女訓?

1001前要十連到

同30cm訓

睇得出巴打hehe

咁得閒咩你地

幾正 推

巴打有理由相信你同十連有仇

無工番 比人炒咗

ballball

比導演教壞左？

巴打你個名好正

好嘢推俾多啲人睇到！

可能

導演今晚去左渣波

最後機會十連

你點知 ? 唔通你就係...

渣邊個

雀仔定卡姐

利申 試過哂

巴打

巴打ff完好起身啦

做咩9

邊個正啲

三條腿拯救隊

留明聽故

好提子

巴打你有30cm夠

月黑風過殺蟲夜

再黎

卡姐乳細有時頗大

爭1001

1001

識d野⋯

999

巴打有內幕

請卡姐上黎講下

連絲牙

R U READY?

搶1001

ME!

1002

解封咗?

新頭香

有無巴打知幾時會解封

一齊遊世界ok?

join

一齊格劍?

正 好多劍

等睇足總盃

樓豬係咪冇玩動物了？

賺咗少少 收手了 始終賭博成份太高 暫時入啲5號仔

大喵喵 小喵喵

未聽過 聽下先

識野

功能組別巴

老實講條片真係好低成本製作
不過單單係黃channel已經值得subscribe啦

hk mircale

應該幾十蚊有找
不過內容真心唔錯

等睇HF發圍

巴打個名好文藝

推唔上嘅

再努力啲聽日

真係推上唔到喎

咁夜仲未瞓

就瞓 你都唔好咁夜

太早啦 未眼瞓啊

白花油

又係巴打你

晨早一推

每日一推

【突發】黑警都30萬thx，黃到金大波妹竟然4萬都冇？

玉樹巴

OL街訪

咁夜未訓?

OL

中環手足

黑絲

中環人好波

wtf巴

巴打做邊行

咁夜未訓

人地個仔

失戀

上次

想識女

上次quit完工今次失戀

落LKF識女送肺炎

月入八十萬

誠爸

雙失

join？

呢排有咩搞

肺炎不了

城仔

有個50歲中女

做廢青

食老豆本

高汁

中女正窩